可憐的東涌人

首先利申
呀頂唔係我地班後生揀
係班老野揀

唔好成日話係我地揀個岸鳩頂
我地班後生無揀佢
你要講抵死同返班死老野講

依班中年大陸人
喺萬寧入面嘈 話想拎埋個籃走
真係岸鳩

去到邊都要好似屙屎咁款
喂老女人 你著裙架 咪搞到我地要洗眼啦

屌你老母 依個大陸燦真係好似睇唔到人咁
你個喼撞到我腳都流埋血 屌你老母

唉 心累

聽日見！

【光復東涌】

發起團體 : 東涌人Tung Chung Future
發起人 : 王進洋
日期 : 11 / 11 / 2018
時間 : 14 : 30
集合 : 東涌地鐵站 A出口

2018年11月9日，大嶼北警署已接受我們的遊行/集會申請，並會批出不反對通知書。

我們的光復，不會針對遵守秩序的旅客。是次行動，主要舉報黑工導遊，從而打擊「不明來歷旅行團」。我們已對香港政府徹底地失去信任與信心，是時候給這群旅行團來一次公民式拘捕。

#天佑東涌
#世上只有我們是香港人

真係一睇就知係大陸嚟

聽日落去

香港係俾班老野同新移民150玩殘架啦
遲d一齊共享中國人榮耀

如果你俾人強姦都唔出聲

咪死蠢囉岸鳩港豬

啱啱行過東薈城至富東商場條橋
我以為去咗旺角咁，勁多人

香港班賣港愛支病老野幾時死

唉

你係咪嗰啲死港豬 以為全東涌投呀頂

你都岸鳩鳩 依加講緊唔係個個都想投俾呀頂
死港豬

你都岸鳩 死撚開啦死五毛

唔係東涌人但支持

Thanks! 已經好過好多港豬

活該

大陸喱 死開啦屌你老母

屌你老母臭閪
你啲觀塘線嘅大陸喱死開啲 無你嘅事呀你老母

融你老母 係咁先 block9ed

上水屯門人唔可憐?

光復上水我都有去
但唔知點解 連上水人都唔出面
心都灰

無話唔可憐
但如果自己區嘅人都唔發聲 咁到依加人地發聲你地又唔抵得 咁係咩logic

屌你啦 我地北區人呢?
9浩頂出黎講兩句政府又話分流又盛
北區呢?屌你老味

民主就係小數服從多數 你第1句就係到反民主 咩心態?

其實一日最衰都係條橋
因為分散去欣澳 都係死
但飯民都同意條橋

依加講緊係啲老野俾人氹就投票
睇下新聞先

貼錢請人過黎

就算有真普選俾人氹 依件事都係會發生 但係依個都係佢個人既意願
你既講法完全係違反民主

東涌=第2個上水,真係點都諗唔到

一句講曬
反水貨客個陣有幾多東涌狗出過黎?

半年前仲住喺東涌，後來搬咗

以前住東涌我日日見中國人拖喼就踢
搭車撞鳩佢哋，有咩事都大大聲鬧

但係已經有4次
係4次，俾啲東涌廢老叫我息事寧人 話我唔尊重長輩

真係抵死

咁你含撚都得喇 我成班中同同埋老師 起碼60
我知唔多 但仲有其他人一齊

我有，我之前住東涌
幾次光復都有去

我喺東涌都有屌鳩啲中國人
但係從來冇人幫手，甚至叫我收皮唔好搞搞陣
東涌人

我真係唔捨得搬
係度21年

依家燒到埋身先出聲,話搞光復

算吧啦

唔知頭唔知路 你返去含自己條撚先

哦

唔好再講當日光復上水東涌無幫手呢啲廢話，當日有去唔代表要日日講架

九龍人支持!聽日見!

我都喺東涌大，不過屋企人買咗第區嘅樓
所以搬

你咪岸鳩啦 我地無諗過推咩？
你都岸77

岩呀！
佢地以為自己佔中光復得佢地咁
抵佢地上水一半都係大陸喱
抵死

多謝 聽日見！

一出世就係度
幼稚園小學中學都係度
連男朋友都喺度識
我諗住我將來都喺度住架喇

唔踢爛佢個喼？

我覺得我地有機
你啲港豬唔駛羨慕妒忌啦

哦你老母

但佢地好好笑 我追上去鬧 佢又講哂對唔住 唔好意思
對住係香港人可能仲惡人先告狀

共享北區人嘅榮耀

攬佢地都好過你依啲港豬又無腦又蠢又槍口對外

多謝哂 死開

橫掂都係吹
搏同情心
點解唔吹大啲

加油啦

On9
斬你一刀之後講對唔住就算數

吹你老母

寫都唔識多隻 真係港豬

某部分香港人係
斬你一刀 你鬧佢 佢再斬多下

睇你啲廢柴都無去架喇

我吹撚埋你老豆
60個？
60個鍵盤戰士係電腦室到勇武抗爭？
東涌撚等收皮啦

ching其實好多都係五毛唔洗同佢認真
話之前無幫手個啲分分鐘都唔係當區人係到煽風點火

唔洗拎有去光復上水搏同情啦柒頭
聽日等睇得廿個光復東涌爛地

放心 一定光復到 係咁先 唔鍾意同岸鳩廢青傾計

有次見到個大陸女人拖住個小朋友諗住就地係坑渠屙尿 我即刻燥底 勁惡同佢講：「商場裡面有廁所架！」

今次真係恭喜晒囉!
唔駛返大陸都可以共享13億人榮耀! 話唔埋遲D仲會開埋高登大藥行!
睇吓班友幾時殺埋入迪迪尼個湖度免費一日遊先!

明白 但見到啲岸鳩真係扯火

東涌居民殺爆支那蟲

但係出聲話佢地已經好好！
好過上面啲廢青

重點係光復後有冇用，上水都做過，依加點呢？
幾多人依加用東涌搵飯食，你叫人收手，傻豬仔
昨日上水，今日東涌，上水都經歷左十年啦，你地經歷左3個星期呀，慢慢享受啦

東涌人，活在當下啦

含撚啦 88

一定光復到？
光復上水有無光復到？

收皮啦 東涌呢d垃圾地方邊撚個得閒理呀

抵你無人要
成日見撚到你出post 898

好好享受經濟成果啦！
個個好似你咁走仲得了，成班東涌人好惹人煩嫌啦！

人地十幾年都係咁啦，由雙非，搶學位，搶公屋，上水死剩一間文具鋪，大量水貨客，上水，元朗，屯門，旺角，尖沙咀，無一幸免。你地咪又係食緊花生！

依加一日半日，又叫生叫死，你唔落街咪無事囉，一係好似我地受左十幾年嘅經驗，落街同佢地打番場rugby ，練下你就習慣呀啦！

人地黎東涌，就係貪你方便，一出乜都有，你班東涌人住東涌，都係睇中人地呢樣嘢，人地黎，你叫人地分流，咪妙想天開啦！諗下好啦！得嘅話，上水無大陸人，去曬新田購物城啦！

東涌人，接受現實，活在當下啦，咪再炒作啦，你地當自己貴賓咩，叫人就你！

忍唔住佢地係東涌搞事 如果又遇到 我會見一個鬧一個

由上星期個個post都見到有
係香港人都唔想自己地方有蝗入侵, 更加唔會話分咩區抵死
照樣同理, 佢地一係假膠一係真仆街

多謝你！

係呀... 唉 但有人明白真係好
多謝你！

乖乖做中國次等公民啦

希望班蝗集中去晒東涌 唔好搞鳩其他地方

等睇樓主聽日網上指揮

最好就成個香港都係咁，一獲熟
If you can’t beat them, join them

俾我地光復到你唔好羨慕 係咁先 再見大陸喱五毛！

毒撚邊敢出聲
係上網先屌晒老母咁款

你岸鳩小陣 我梗係搵埋PTU啦

一陣唔會 8

睇見樓主啲對答十足十小學雞
收皮啦

U 2 Chinese 五毛

天真

原來連登都幾多大陸喱五毛
為咗錢出賣靈魂人格
無錢真係可憐

唔撚支持你就大陸喱五毛
垃撚圾

留係東涌好喇 靠你地留住班蝗
你地既犧牲值得架

乜撚嘢搵埋PTU

你網上垃圾 現實仲要做五毛嘅擦鞋狗

10-15分鐘就出到青衣城 再13分鐘奥海城站

原來啲人連ptu stay都唔知 真係左膠

好快你就會知做咩都係無用，光復幾多次都係無改變，慢慢慢慢就會麻木左，你會學識點回避佢地，自己家園比人入侵種無助，好快你會感受到

仆街 東涌最新情況 已經開始識搭地鐵去市區

抵死
上水撚觀塘撚 抵你地死
十年廿年三年 下年一間文員店都無埋

大陸畜生 狗共改不了吃屎
等比人滅絕

笑左

東涌如果能夠集中大部分蝗
唔再搞9其他地方
咁淪陷得黎都幾有價值呀

我地其他冇事既會以大橋開通後次周日作為淪陷紀念日

各位可以離開依個POST
由鳩樓主依隻小學雞係到鳩叫
睇見你啲對答真係起撚晒雞皮
光復東涌？
靠晒你啦小學雞

唔撚洗理佢啦
唔係支持佢就會屌鳩你五毛
幫嚟把撚

我想講 上水幾年前至今都係咁

王進洋輸244票

一定唔係你 所以你死撚開啦
老廢青

樣老無學歷又毒

聽日又會唔會有人話整喊人

一席區議員其實對條橋冇影響

得啦得啦
梗係唔撚係我啦
你班東涌狗抵撚死架嘛
仲想人幫？
笑柒你地就有份

下年收鼎鼎皮

上水抵死?
但睇新聞東涌好似仲嚴重喎
唔知邊個抵死D

我按照返佢嘅邏輯回應佢

老實講 上水我都半年無去
上水人成日講到自己好撚慘
咪和應下

上水依加真係小人左，上水居民表示多謝東涌人

廢老又可以喪睇大媽啦

唔駛你都夠
你
咁
撚
柒

好快返嚟架喇
你地開心多陣

支持東涌繼續為支那人服務 減輕上水壓力

睇埋下一次選舉就知囉 再係建制贏，就抵撚死

當年除左毓民同長毛其餘全撚部都投同意起港珠澳 喱家邊一區有事就一味恥笑話自己攞黎 收皮啦睇人仆街最開心 肉唔肉酸啲啊 利申埋 我全家都冇人投建制 而我都冇能力去控制其他人投咩 講真 喱家係咪淨係得東涌區係建制嘅人先 如果真係嘅就抵死啦學你地話齋 但事實上其他區都有建制嘅 你地就每次都咁樣揶揄？真係好撚反智

係咪好嬲
咁又好難怪嘅
樓下成堆蝗蟲
自己現實又怕事又淨咁
比人車到爆缸淨係識影相擺上討論區屌人老母
嬲係正常

傻仔，你地果邊係珠海過黎，我估有幾百萬人未黎過香港，上水果邊，係深圳，東莞，廣州，佢地玩夠，咪小左囉！我想表達啲咩？自己諗

北區撚表示同情

納粹殺共產黨時，我沒有出聲，因為我不是共產黨員；
納粹殺猶太人時，我沒有出聲，因為我不是猶太人；
納粹追殺工會成員時，我沒有說話，因為我不是工會成員；
納粹殺天主教徒時，我沒有出聲，因為我是新教徒；
最後當納粹開始對付我時，已經沒有人能站起來為我說話了。

上水俾人搞搞震個陣，我冇出聲，因為我唔住上水；
屯門俾人痾到成地屎，我冇出場，因為我住係東涌；
旺角成街大陸人鳩叫，我冇出聲，因為東涌聽唔到；
新界區冇曬奶粉個陣，我冇出聲，因為東涌啲貨夠；
最後東涌俾大陸搞臭個陣，已經冇人再企出嚟講嘢。

正確

老野賣港投埋啲傻鳩
自己頂唔順又要屌
光復又要後生既出黎光復

依個真係岩

個啲死老嘢
特別係啲住公居拎政府錢個啲老嘢最撚仆街
寄生蟲咁痴撚住香港
你問佢對香港有咩建設佢又答唔撚到
一味講當年自己幾撚威
又唔諗吓當然冇大陸搞搞震係好易起家
然後又講依家香港幾落後幾唔得
又唔諗吓呢個唔得係由大陸搞成
你再問返佢點睇大陸佢地只係識講大陸好嘢大陸好勁
啲老嘢食開屎就夠
就認為其他人有屎食就要感恩
靠呢啲人搞香港不如靠自己

今日東涌，明日太古。

我預言埋啦
屯門住個批最好睇定啲
遲下有條路由屯門入機場
唔好諗住好撚方便
條路係因為要疏導港豬澳橋啲中港車而起
唔好以為政府起新路係為居民起
遲早塞到屯門仆街陷家剷

抵死

北區日常

其實plan 好哂將支那狗送去東涌，咁市區咁少d支那狗囉！
然後再送上大橋，一步一步趕出香港

有冇得怒屌支那狗？
有我就去光復

嚟啦！

支持樓主！
發覺啲香港人真係心理唔平衡 要全港十八區都淪陷先會開心 明明淪陷嘅區都係香港嘅一部分 點解要搞分化？
出面有個po仲用殘體介紹晒其他區嘅景點 話要擺上大陸出名論壇 等十八區都受罪 逼爆
真係唔明 點解香港多一個區淪陷 班人會幸災樂禍仲咁開心？仲話要中環班ibanker 律師受下 你又知人地中產無份投票 班中產無關心社會？
見到香港咁樣真係心灰意冷 呢啲時候都仲唔團結 一致對外排斥大陸人 反而要笑鳩人抵死 搞分化 assume所有淪陷嘅區嘅人都係投建制 想講唔好忘記香港太多廢中廢老 我地後生點投都唔夠班廢中廢老嘅票多
Btw個po仲有sell大埔景點 睇完真係嬲 咪搞鳩大埔啦 屌真係自私精黎
希望呢個時候香港人可以團結啲 而唔係幸災樂禍 覺得十八區淪陷先安樂

利申 大埔人 sorry for 1999

同意！
真心唔同啲人點解會幸災樂禍
多謝你！

客氣客氣！見到東涌都心痛 香港變成咁 成班支那狗
我都唔明 香港人同大陸人都差無幾 見到香港一區一區淪陷真係好心up
點都好 樓主加油！香港人唔可以放棄！

北區撚表示難為

支持東涌撚

可以將個議題擴展到周浩鼎民建聯甚至係單程證審批權，限制自由行，L簽等等...

支那免L簽教學

老懷安慰

大家加油！
香港有部分人係親中五毛
上面都有幾隻！
千其唔好俾佢地班死仆街分化到！

Sor 你地上水好快忙過十年前

含撚啦分化撚

咪臭系 你地揀到飯民又點
抵撚死

咁又係難怪你 9巴佬
無用

光咩復呀？點解唔光上水元朗屯門呀？大家一齊死啦

其實東涌都好多係新移民，唔知佢地咩感受？

你唔出面又想享受？
你都岸鳩

好高興 與同胞們共享樂趣

通常都係老人家
俾人關心兩句就當人係好人

大陸十四億人 有文化個班已經係文革比共產黨殺清光
成個中原依家得返上海先叫有文明少少(以前有法國佬睇住) 有文化嘅只係得返極少數
你諗下十四億生蕃文盲暴民湧落黎香港會點？

而家呢D通行證係咪全部都係中國批?
香港政府冇權過問同設限?

大家都係香港人

洗分咩區咩區?

東涌淪陷你估班蝗唔識走去第度?

起港豬澳係全港人既共業

係成班人無諗到過多遊客會搞到民不聊生

依家直頭同澳門一樣

香港已經只係中國人既後花園

等睇樓主今日潛水

保皇黨一向都係欺騙老人投票

槍口到而家都仲唔係一致對外，仲喺度分18區話人地抵死

中非一家親遲d大量黑奴湧入香港蝗蝻非共治一爐到時就好玩

中同你老母
中學同學呀 用埋d 垃圾簡稱

樓主已深潛

啲廢老真係柒下柒下
遲啲有咩改善措施，阿頂實領功：
成功爭取搬走巴士站
成功爭取萬寧加大奶粉存貨，照顧東涌居民

廢老以為做到嘢又投佢

樓主條鍵盤戰士呢喂

尋晚講撚到咁撚兇狠
家陣影都無撚埋
垃撚圾

潛撚完水未呀死毒撚
尋晚好撚兇狠架
咁快就現形啦

每次見到依啲人都燥底

佢地只會係咁話抵死抵死

其實真係估唔到會有班珍惜乜乜嘅嚟咗

所以我都無理佢依啲低等生物 9巴佬一名

我post左好多相上ig 驚自爆
但講少少今日嘅事啦
今日喺珍惜乜乜嗰度有一班廢老
自稱係東涌人 但問佢地住東涌邊度都講唔出
有個拎咪嘅女人就話全部反大陸喱嚟香港嘅人都係香港嘅大學生 所以佢話佢會要度政府取消所有大學學生會 呢個我笑咗
咁之後我地去咗捉無地接嘅團 但佢地都係死口話唔係
唉仲俾我發現自己同呀妹上咗鏡 嗰陣個樣有少少
Btw再有光復一定會去支持 捉佢地唔俾佢地坐都好
佢地班大陸人已經雞飛狗走